［沙耶香］日本人用美少女figure釣章魚 效果比其他魚鉤更好

廢話小講 去片

[節錄多圖] 新技能GET！日本漁民學會了用美少女誘捕章魚

舊post

人魚魔女

呢個樓主認錯人好笑啲

日本職人用EVA手辦做魚餌釣上稀有物種，意外驗證生物理論！

續集

點解咁都會都認錯

阿爽

觸手？

死了

賢仔好h

本子
本子